有冇人覺得應該將求職者個terms改做尋職者會好d

人搵工，工搵人
冇話邊個求邊個既
尋字中性又恰當
會唔會好d

絕對認同
如果唔係又俾啲仆街hr擺高姿態壓鳩你價

你有料怕咩人確

同意樓主

啱

你去應徵啫，唔係去求職喎

yes
又唔見公司搵人叫自己做求人者